哈姆太郎與伙伴研究繪本10— 孫巴龍脈衝命運高達改

lm

America fxxk yeah!

敗登必勝

敗登sure win

img]

21

點票點到天荒地老

左膠最開心係美國由非傳統嘅人擔任
而trump fans準備食4年花生

洛杉磯FC

呢個制裁咁突然

亞利桑那州點票仍進行中 牙侵落後1.5萬票 但仲有7.8萬票未點https://lih.kg/2279743- 分享自 LIHKG 討論區AZ點撚足幾日都未撚點完#haha#dog#haha#dog#good#lm2#good#lm2

Push